誠哥明顯玩野 比錢藍店重生 洗唔洗裝一裝佢

藍撚到 以後唔會幫襯佢所有公司 裝修洗唔洗

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

原來刷淨係打表情睇唔到拉果個手掌
咁再拉一拉

起完底又block一隻

下

又係啲波台垃圾

波台狗

五毛
拉

洗
使

拉

咁都5毛 ？

3毛

你個名

波台狗...

收皮啦！建制派又唔見你屌！

樓主（濕鳩liy-好喜歡她）正五毛

衹屌幫示威者既人，又唔見佢屌建制派？
本文衹屌不推！

樓上係狗